張國榮到底有幾神？

家駒定張國榮神d

死咗上神枱咪神
唔死兩個都大中華膠

睇你用幾時嘅角度睇
80年代牙麟屌打
Hater眾多
反而死左之後呢十幾廿年變左神人

張國榮啲音樂麻麻，佢未夠班，唔好侮辱家駒

90年代初張國榮演既霸王別姬拎美國金球獎最佳外語片

紅到反攻日本市場

有得同姜仔比?

你講野都幾有趣 用冇發生唔會發生嘅事黎中傷人
你依啲連登閪乜都反

引戰得好廢

應該變超級藍絲，愛國，拍大陸電影

聽完大地 長城 仲覺得Beyond唔係民主回歸中國膠嘅人 係咪智力有問題

為你鍾情 傾我至誠 請你珍藏 這份情
然後百年 終你一生 用那真心癡愛來做證

但Leslie 全能到仆街
識作曲, 識拍戲, 又靚仔,
最主要夠毒

家駒係唔鐘意共產黨，但係仍然係大中華，最好就民主回歸中國

Leslie the gay 自己都講過政治冷感，連六四都唔係太大感覺

以而家標準嚟睇，咪即係港豬藍屍

連登仔又不願面對

曼德拉未死會係黃定藍

夠毒 何以見得?